新鴻基：沙田新城市並未有報警及無任何來自警方的通知

【714沙田即時 | 警方疑嚴重違反警察通例】

警方走進沙田新城市中央廣場，一眾示威者上前與商場代表對話。新鴻基代表何定華及王浩然指商場方面並未有報警及無任何來自警方的通知，他們指商場責任在於維持商場內秩序，新鴻基代表指會對此作進一步調查。

根據第《警察通例- 44 章 搜查人身、處所及車輛, 44-04 搜查處所》，1. 警務人員如未獲得合法授權或擁有人╱佔用人的同意，不得進入任何處所搜查。

2. 警務人員於獲得擁有人╱佔用人的同意進入任何處所執行搜查後，如該擁有人╱佔用人其後不同意，則警務人員須立即離開。如該擁有人╱佔用人同意，則警務人員須把此事記錄在其記事冊內，向該人覆讀有關記項及請該人自己閱讀，並請該表示同意的人在記項旁邊簽署。若警務人員獲擁有人／佔用人准許進入處所內作一般查問，及警務人員在進入處所時並不預期會執行搜查及搜集證據，則擁有人／佔用人不需要在人員的記事冊記項內簽署。

根據新鴻基代表說法，警方在是次行動中嚴重違反警察通例44-04的第一條「警務人員如未獲得合法授權或擁有人╱佔用人的同意，不得進入任何處所搜查」，是次行動亦屬於知法違法的行動。

而家先黎切割太遲

推

push

如果你今日cctv壞左，我就信你自己友

食屎啦shk

林鄭叫四叔奶佢個閪都會走去奶, 收皮啦四叔, 扮中立

有曬片帶人入去喇，黃曬喇

文宣組

新鴻基如果今次唔做得好好睇睇
你啲生意準備XX啦

查得黎都仆街啦

Push

新紅雞 唔係4叔wo

點玩好？去總部遊行？

想抄太古

屌你老母啦畀啲狗扮商保安

梗係割啦

準備全面制裁新地啦

停火車先出嚟割席

又割？

SHK信得過同黑警信得過一樣咁好笑

收皮啦心照啦 你冇比班狗點會入 pp都冇撚入啦

收皮啦！商家佬！與民為敵！

CCTＶB 壞咗唔該

大大條片影住兩個新鴻基西裝友警犬來了我帶路都仲想兜

會唔會追究警方先？

收皮啦
新城市講大話

收皮啦
扮撚到

名店仲有邊間敢租
留番開執粒倉啦屌

新鴻基中心係灣仔

想割?? 有撚哂片啦屌你

唔使講野
大家做野

新城巿咁危險，要去weibo提醒大陸遊客

咁又放狗入去班食蕉鳩架？

垃圾新鴻基

新鴻基你仆硬街今次

有片影到啦!
仲係到講大話

抵制新城市廣場

收皮啦講大話

港灣道30號

扮乜撚野呀屌你

PUSH

仲諗住班狗會守法
依家班狗第一目標就係示威者 其他咩都可以唔理

壞有鬼用，一早同狗總stream左

垃圾

食屎喇新鴻基

以後唔會喺新城市廣場消費一蚊

岩啦岩啦
引警方做錯野
之後割席
警方輸晒輿論

食屎啦

抵制list又加多個

收皮啦

今晚settled左，就諗下點清算新城市，屌佢老母

此仇不報非君子
一個狗鐵 一個新鴻基

咁依條片點解釋? 前面2個職員樣嘅人係便衣警?

新鴻基帶狗入新城市 請廣傳！

７２１

如果新鴻基話唔關佢事佢應該立刻叫差佬離開

都okay既，撚鳩啲狗，同警方秋後算賬。

清算埋狗鐵新鴻基

新鴻基商場既cctv用緊人面識別，後面係上aws cloud

以後每個禮拜六日都去新城市鳩嗚
最好賺既日子都要佢開唔到門做生意

新鴻基..........四叔?

SHK 大老細俾政府搞到入冊，有啲骨氣都唔會幫政府啦

agger

壞cctv我就信

購物團

文宣post 推

癡線

全香港最大黑社會黎搞事
唔通靠班食蕉咩

拿，記住做得好好睇睇
學下pp

７２１就已經可以清算 灣仔係ＳＨＫ總部

講呢d無用, 新鴻基之後反口都得

反正新城市都係俾大陸屄行

叫人離開 但包撚圍住人 打記者 打女人 打細路 唔撚比人走 逼人入商場

依加係班狗逼撚到啲人發癲

已經無用 以後永遠唔會再去新城市廣場消費

On9 新城市一早淪為大陸人商場 唔撚係仲以為佢地係同路人掛

咁危險我仲點叫支那朋友去你到買野

係咪又要搞鳩嗚團？

係就依家開記招聲明冇授權警犬做野

屌你老母啦 你可以好似pp咁唔比警察入

帶人入黎扮無辜

收撚皮啦你 人都走哂搵哂些就出黎

收皮 扮乜撚

今朝俾晒班狗入保安室又唔見你出聲明？ 發夢見到

收皮喇 無你比入 警察會入到？

咁撚多正皮癡撚線
大家咪做標題黨好嘛？

割得太遲

商場都比人拆左半等住賠錢比商户啦

唔好意思阻你少少位，求下大家留意返新x基主動帶狗混戰

仆街啦你新城市

告尻班仆街狗

最仆街是 割得太遲

四叔係恆基

嗰個職員死梗

廢撚左d例佢啦 無法無天

扮野，仆街啦

聽住先

睇死你過幾日就幫差佬含

你話唔知？ 仲有人信你咩！

扮明割席 有曬片看更帶路
但而家又有警方把柄利用
大家打算點處理

我就唔撚信啦
商場event promotion一早停撚左
仲要唔撚出memo通知商戶 要我打足幾日先有人覆
我屌你老母新鴻基

大龍鳳

根本佢地就無晒行動規則！

人都流曬血先黎割蓆

黑警死全家, 我個FRD重係新城市管理處未出到黎, 俾狗趕左入去

我冇野講

食屎啦
D狗同保安一早夾好晒啦

管理員快啲出黎趕走班狗啦

dllm shk

追究到底

你條仆街想割席？

新鴻基商場

apm
東港城
上水廣場
國際金融中心商場
HomeSquare
新都會廣場
Mikiki
MOKO新世紀廣場
新城市廣場
將軍澳中心
PopWalk 天晉滙
大埔超級城
新太陽廣場
荃灣廣場
V city
卓爾廣場
WTC 世貿中心
YOHO MALL 形點（2015年）[30]
Deli2
北角匯（2018年首季）
元朗廣場
圓方（19%）

呢獲商場同警狗都無得避，到底有無得到商場同意？

商户有損失係咪入警察數？

邊個會信你！

新鴻基個基字其實係指四叔

一日前都收唔到風？
仲想補飛

想學太古？

就結論而言係好事黎
可以證明警方嘅無理

但都算撚咗次狗

收撚皮啦新鴻基
估死你聽日咪又係狗閪咁奶返班黑警
屌你呀

係咪咁講保險先有得賠？

100%無, 我個FRD重係新城市管理處, 突然俾狗趕左入去

連制服都俾埋Ｄ狗著啦

30日內cctv將會被剛除
識做啦shk

第日入新城市會唔會又無啦啦比人拉？

錯唔曬，四叔有份創立新鴻基，而家仲係董事

無批准啲狗入到嚟?邊個會信呀

新鴻基仆街了

有無法律jj速解，咁警狗成個行動（最緊要係喺商場拘捕市民個part）仲合唔合法

屌你老母新鴻基！！！
我呢世唔。撚。再。係。任。何。新。鴻。基。商。場。買。野。！！
屌！

尾班車
立即上車
最後機會

pish

撚毛呀撚
幾多手足比狗咬到爆晒江
幾多手足比狗鎖走左呀

咁係入面進行既拘捕行動 全部唔合法？
佢地應該只係普通行街市民 乜都唔知 唔識講

拿老老柒柒 你係人係狗就睇今鋪

新鴻基告差佬就好睇

以前有份既 而家唔知淨幾多股

明明自己帶狗入

文宣組開工啦
【重要】今次要定性黑警於商場 非 法 禁 錮 市民

未有PP擋住黑警之前都可能信你
依家真係信你老母呀

收皮喇

金鐘地鐵站同Pp. 沙田火車站同新城市
真係兩碼子既事

推到一哥上斷頭台

就嚟又開新水貨商場

仆街到

有條片影到商場經理帶差佬入商場喎

推到shk仆街

斷正喇柒頭皮
帶頭果個cid黎架？

仲有大量新樓盤
包括雲海
St martin
Park yoho
Cullain west

割蓆

去領展啦大家 夠曬正氣

跟據佢呢個講法 即係任何係新城市廣場入面比人拉既手足 佢係告唔到任何野 因為警察已經違反在先

仲有九巴 同 數碼通

文宣下鑊就做你新城市

Pish

成班便衣著撚曬員工衫都無關係？

PP 係直接唔比入，你係冇理會

本身無咁亂嫁 係班差佬衝埋入商場

個d有人住架ma 你唔買都大陸人買架喇 商場咁樣做管理 點撚樣租呀

非法拘捕打唔打得甩？

九巴除外
kmb一路都好幫手

SHK 吊你老母

咪係 又唔叫警察走 開咪叫就等

新鴻基你自己放狗入黎架

收皮啦 屌你老母

仲有pop corn

新鴻基你仆街啦

仲割？ control room都入埋 仆街

咪臭係 扮撚晒野

喺私人地方驅乜散示威者
根本就係班狗衝入人哋地方亂咬人

創辦人之一嚟架

之前一直係SHK非執董

收皮啦新鴻基

張蓆就黎要用顯微鏡先睇到

Cctv室入面全部狗呀

TVB上咗車偷拍

你同告9 警察擅自闖入你地商場先好再講

軍政府介入

唔緊要呀
設陷阱比警察中招

黑狗好彩冇開槍同用tear gas
唔係人地聽日唔駛開鋪, 睇你點撚樣拆。

睇黎香港商場係守護緊市民

你講大話

親眼見住防暴同新城市停車場保安講野
你同我講冇收到任何通知

Push
仲想割？

前線員工點會知啊!
一定係高層通左水啦!
新鴻基呢次一定屌撚到佢仆街

有片為證新城市西裝友帶狗入商場，你而家話割就割？仲咁多連燈仔信？

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件

知唔知個基字係邊個

犬想上黎
可以阻止佢入

正式宣布新鴻基仆街 手持新鴻難快d走佬

割。

又要政府比錢

又唔比人走, 入商場打人都痴撚線!!

即係話係新城市入面義士還擊呢班違反警察 係合情合理合法

仲有南昌V Walk

V Walk是一個由新鴻基地產發展中的商場，位於九龍深水埗區深水埗匯璽的基座，是南昌站的上蓋發展項目，預計於2019年7月26日全面開放。

新城市可恥

非法拘捕

支持新鴻基告鳩警犬!

依家先扮割席有鬼用
聽日等俾人制裁啦

保安唔俾嘅話 啲犬邊會入到你呢啲半私人地方
係屈你嘅就交待清楚，正式話警犬格硬入，否則噏乜都係假

新城市都係做蝗生意

收皮啦
你唔係信新鴻基呀嘛

明天立即發表記者會啦？唔係市民點信你地d奸商!

網上有人傳話係新鴻基准許政府咁做，如果係咁班狗做乜要退後？

如果新鴻基係准許政府咁做，做乜嘢一早唔落圍板及用大量保安圍你地？

更何況，政府曾經捉咗郭炳江去坐監郭炳江坐監7年。郭氏家族需唔需要咁樣比面政府？

你班友用下腦啦！

唔知
你估要祭旗第一批搵咩人出嚟頂？？？

扮撚哂嘢

似係個場既高層自把自為博升
點知搞到咁

政府部門=shit

佢係咪可以要求警方賠償?

應該係被迫配合, 啲狗惡撚到...

自己帶班狗入黎

聽住先

直播見到你班職員帶人入去wor

支持

焦土新城市,撳著火警鍾同開消防門走~~

係真係假就唔撚緊要既
屌你老味新鴻基 咪撚縮呀
指撚正班狗違法違規

推 唔好聽朝先出嚟攞光環?

有片影到西裝友帶路
連登仔炒車未?

好警方中計啦
除非警方拎到證據出黎話新鴻基有出approval比佢地入去

有人放片，有人引狗，鐵證如山

屌 新紅雞還新紅雞 恆雞還恆雞
新城市係新紅雞 唔好搵落 死叔到 死叔都係仆街黎

咁撚賤

推撚到新城市仆街

Keroro

唔知入面間美資apple store有無少咗生意呢？

警察大曬，唔好阻人做野好喎

高層一定知啦，咁耐先出黎

仆街新城市，平時招吸大陸西客，今日就帶警犬入來

罷去新城市！

又係城大校媒

6 7點就拉閘 話無通知 邊個信呀

係班保安帶狗入關呀！

唔好再笑佢地shitty 仔

新鴻基一定要追究到底呀
咪撚係度揸流攤
如果唔係你就一定係到同警犬扯貓尾囉

新鴻基負責睇新城市嘅負責人
許嘉雯

反送中傷害咗商界幾多利益？只會比普通市民幾多

似係堅, 但係新鴻基有冇內鬼, 同埋之後會唔會轉講法, 真係好難講

有職員放狗

垃圾SHK
一早有狗扮職員啦

你條友開post話想考警察wor
考唔到都刷鞋

係

班狗有預謀犯案

係新地未搵律師告之前
千萬唔好相信佢地為企業形象而寫既po

收嗲啦，落閘放狗咬人
新鴻基你食屎

咁點解尋晚咁急住要d同事ot清哂商場d嘢啊？

企業形象黎咋 咪為左賺錢！
支持新地狀告香港警隊

商場店鋪係前一兩日就被通知會有機會要閉鋪

發夢見到有商場通知

SHK夠薑告班狗先算啦onlun799

我係新鴻首即炒兩條友啦

警察又犯法

割蓆？
砌埋郭炳江生豬肉

見吉野家咁都唔識驚仲想割
又幾好笑

竟然會割

一定係啲低級保安自己帶路

D狗咁厚面皮 一定會話 見到有事發生衝入去

一係推條蛋散黎祭旗
一係拎份聲明比狗睇

結果都係條蛋散死，條死蠢

咁追唔追究班狗先

太古廣場 vs 新城市廣場
高下立見

你一日唔追究警察我一日都唔會幫襯

屌你新城市新鴻基

睇左片先

食屎啦skh

郭氏家族

四叔係恆基wor

新城市仆街啦
以後準備淨係做大陸喱生意
ps香港呢排少左好多大陸喱遊客
你個商場準備仆街冚家鏟啦

紅日寫字樓無人番工。想支持新地既除左去總部，不仿留意一下自己區有無新地地盤，度度都趕賣樓不過同樣星期日無人，欣賞唔同新地起樓既好品質好手勢

推撚死d狗

冇錯 上網9up兩句就當割席 邊有咁易 大公司大把叻律師 真係告差佬就信你冇報警 形象即時提升定一落千象 一定係睇SHK吿唔告得出

請一起留言，新城市太危險，呼籲同胞切勿前往，有小朋友更加唔好去，保安好有問題

唔撚再去
反正都冇咩好行
apple store啲人又串咀

唔遲，而家宣布左，在場所有警察都係犯法，用影片逐一清算

一起底
你條友考唔到黑警日日9UP
同朱西成一撚樣ON9

咁佢話我知呢個人係咪佢安排？
定係俾人偷制服？

真係愈諗愈恐怖，警犬知法犯法，無搜查令擅闖私人地方

扮保安咩

做到生意嘅時候

如果你肯告警方我都信

食屎啦
見到新城市d伙記幫手開路 又帶撚埋路tim呀
而且班狗入新城市之前 d staff已經通水叫d鋪頭快d提早收鋪
係附近行街個d嚇撚到仆街

算吧啦，個場都唔係香港人行嘅。連抵制都慳返

四叔有份創辦，一直係非執董

你新鴻基告警務處我咪信囉

食屎